輕鐵站都會關燈嫁咩==

從未見過輕鐵站關燈既我
竟然係夜晚六點幾呢D時間見到關燈

嘻

關你老母

關乜撚野燈

樓主=三毛

正想講

尊重工作人員
摸黑工作

光復香港 時代革命